---
titre: "[A6I2] ==>"
type: "log"
logType: "Dialoguelog"
---

MEENAH: oui toi

MEENAH: lhahuri en pyjamas

MEENAH: ouai L'AUTR-E )(A)(URI en pyjamas

MEENAH: zorganisez une soiree pyj ici ou quoi

JOHN: salut.

JOHN: t'es lequel troll?

MEENAH: lequel des trolls

MEENAH: je suis la meillieure troll cretin

MEENAH: maintenant degage la meuf est a moi

JOHN: uh...

MEENAH: ca fait un long moruement que jla chasse

JOHN: Moruement?

JOHN: Qu'est-ce que ca veut dire?

MEENAH: cest un jeu dmot

MEENAH: faire des jeux dmot en rapport avec les poissons est evidement un dmes truc donc SUIT UN P-EU CR-ETIN

JOHN: Oh, je vois.

JOHN: Je trouve ça... poissi mal!

MEENAH: ooooh elle etang bien

MEENAH: ou pas

MEENAH: maintenant casse toi

JOHN: Tu dois être le troll marin, on m'a parlé de toi.

JOHN: Mais je suis sûr qu'on a jamais discuté.

JOHN: Par hasard, tu aurais vu Vriska dans le coin? ou Karkat, peut être?

MEENAH: ces qui ces conques
